一齊多謝班硬好先

今朝咁撚串呀拿？

Ching俾人夾左幾多點

玩國指 雖然最多只係比人夾100點 但夾足三日有時差d想蝕住走

200幾算啲咩呀

都唔係好多姐，聽日有機會回家鄉

聽日咪千跌

其實個市好伏，上證已經好多日跌轉升或升轉跌

如果下就上證又爆一百點上去又夾多日

班硬好呢

hi

樓主呢

中午咁串呀拿

樓主唔見咗，好擔心

樓主去咗邊？

西瓜！ 有冇人有西瓜

擔心乜兩日一張大國指都食左兩百幾點

hi硬好

樓主係我既救命恩人

冇印象救過人